天水圍天逸有曱甴

推

全面開戰

香港仔已放煙

各區手足小心 對家出動了

唔好留太夜 周街都收左皮 無目標地行動 只會同自己人攬炒 三思

剛剛天澤 去 天恆方向馬路有狗車